三國演義後代, 袁弓夷 - 詳細分析中美之戰, 香港人怎做

識嘢

睇緊 點解咁positive

好似好勁咁 佢話佢以前都比美國制裁過

點睇佢媳婦係藍屍